# Sistema PPC

Sistema de software para gestão do Plano Pedagógico de Cursos.
Projeto Integrador 3 - Grupo 2 - Curso de Análise e Desenvolvimento de Sistemas | IESB

## Introdução

Sistema web para gestão do Plano Pedagógico de Ensino.

### Pré-requisitos

O que você precisa para instalar o software e como instalá-los

```
exemplos
```

### Instalação

Uma série passo a passo de exemplos que lhe dizem que você deve ter um desenvolvimento env em execução

```
exemplos
```

repetir até

```
finalizar
```

## Rodando os testes

Explique como executar os testes automatizados para este sistema

## Deployment

Adicione notas adicionais sobre como implantar isso.

## Construido com

* [Java 8] (http://www.oracle.com/technetwork/pt/java/javaee/overview/index.html)
* [Spring MVC] (https://spring.io/)
* [Maven] (https://maven.apache.org/) - Dependency Management
* [HTML 5] (https://www.w3schools.com/html/html5_intro.asp)
* [BootStrap 3.3.7] (http://getbootstrap.com/)
* [JavaScript] (https://www.javascript.com/)
* [PostgreSql] (https://www.postgresql.org/)

## Autores

* **Marks Duarte** - [MarksDuarte](https://gitlab.com/marksduarte) - Desenvolvimento Backend e Frontend
* **Kalinin Filho** - [Kalinin Filho] - Testes de Funcionalidade
* **Iria Luna** - [IriaLuna] (https://gitlab.com/irialuna) - Testes de Funcionalidade
* **Vinicio Eto** - [VinicioEto] (https://gitlab.com/vinicioeto) - Desenvolvimento Frontend

## Licença

This project is licensed under the MIT License - see the [LICENSE.md](LICENSE.md) file for details


